【忠言】林CEO其實真係炒得

老實，高登同第三方app的關係好比唱片商同中國streaming app，大勢所向不能逆轉，係商業考慮上已經唔係對同錯咁簡單,人地有更好的流動體驗同超大的用家群，就算內容偷你唔代表係壞事，因為呢班多數係新用家，反為會回流幫你買碟同埋提高歌手知名度

而家香港 Pc vs 流動的比例應該去到6:4，未來mobile platform 只會越來越多，作為 CEO 竟然睇唔到流動用家體驗的重要性，我敢大敢推斷佢係一個好少用 fb 同用手機上網的人，正常人唔會容忍同高登 app 同 web 版個體驗。

以前佢好彩係巴打免費同佢出 app 救左佢一命，佢只睇到班用 app 人攞走佢banner錢，佢睇唔到背後呢班人用手機留言同出post 推動個forum, forum 核心係要有content ,有好content 自然有人返到公司同屋企用番pc 入黎睇。

佢睇少左 iOS 同流動平台的重要性同背後的關聯，乜都一刀切

Forum終極商業模式一定係mobile01果種，攪書攪game site真係浪費左高登，而家d news根本無人睇，做出黎呃客當人傻

年睇五百萬廣告費
都唔搞快搞好個論壇同個官方app
仲要打壓第三方app
連尼住都頂佢唔住要搞新論壇啦

人類要為自己愚蠢負責

mobile01即係點

Pish